### Сборка для landing page написана на gulp.

Перед запуском необходимо установить пакеты командой `npm ci`!

-   Для запуска сборки и просмотра изменений нужно написать `npm run dev`;
-   Для получения минифицированной сборки `npm run build`.
